食清湯既手足會唔會檢討下

十小都唔敢

慘無人理

認同清

有時食得多小辣都會想食下十小辣
腩肉十小係最正嘅配搭
腩肉淡淡嘅咸香味

我食緊麻大辣個陣你地都唔知係邊
不過依家唔知做乜無左呢個食慾同勇氣 食野清左好多

食清湯不如自己係屋企6個麵食算啦